IZ*ONE日本成員宮脇咲良等暫停AKB48活動，IG、Twitter都無得用？

韓國Mnet人氣選秀真人騷《Produce 48》所誕生的女團IZ*ONE將於10月29日正式出道，而日本成員宮脇咲良、矢吹奈子和本田仁美今日在日本出席IZ*ONE出道前最後一次AKB48握手會，之後便會暫停AKB48工作，專注IZ*ONE的活動。三位來自AKB48的成員不止要面對娛樂文化和工作環境的轉變，更重要的是宮脇咲良、矢吹奈子和本田仁美三位將不能隨時隨地更新社交平台，向粉絲交待近況。

作為「可以面對面的偶像」，AKB48不但會舉行劇場公演、握手會和演唱會，與粉絲近距離接觸，還會頻繁使用社交平台更新近況，讓粉絲可以知道AKB48成員第一手消息，加強AKB48成員的親民形象；雖然Kpop偶像也有使用社交平台，不過部分Kpop組合的成員會共用同一個社交平台帳號，而不會額外開設個人帳號，例如BTS防彈少年團、MAMAMOO、GFRIEND、Red Velvet等等，就連從《Produce 101》Season 2誕生的國民男團Wanna One的成員也是集中使用同一個帳號。

有AKB48粉絲聲稱，本田仁美在握手會上表示被限制使用社交平台，不過仍可透過AKB48 Mail分享日常點滴。（網上圖片）

專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！專任！！

=.=下姐係點

上個月既事

姐係日本妹可以專心IZONE活動

屌奶星，TWICE咁紅都冇
班友都未出道，就剩諗自己

佢地三個嘅起跑線比其餘嘅相差太遠。
twice九個人雖然訓練生時間唔同，但係出道時間一樣，團魂遠遠好過佢地。

好多kpop女團成員用ig喎

有，不過好多都係大發咗之後先有個人ig。
不過睇下iz*one,十二個成員，三個日本嘅已經有個人社交平台，其餘九個恐怕都冇 。

專任限制日本活動時候既SNS其實冇咩問題阿

問題係日本活動嘅時間有幾多？有幾耐？
我就唔係好信呢個團留日多過留韓。
就當係有日本活動，真係咁好死畀日本成員擔大旗（機會不大），以櫻花、奈子兩位人氣來說，問題不大，但係仁美就.....

??????????????????

一個係同間公司選秀，一個就幾十間公司，仲要有唔識韓文既日本妹，仲講乜鬼團魂，你返去講你個禾珠好過啦

條撚屌躝翻出去珠post繼續吹奏算啦 唔好死入嚟扮專家